IVE仔個樣，其實一睇外表就分辨到

1. 兩眼無神

2. 智力睇落較低

3. 衣著古怪

4. 充滿假自信

第三點真係

好似訊雷頭果類

負評既都係ive

巴打好野

仲有 鐘意認屎認屁，自我陶醉

IVE fresh grad 50k 人工

有冇圖？